小弟無知 到底supreme 好在邊度？

真心想知咩原因一樣普通既物件印左supreme就貴幾十倍？
真係好襟著？定好舒服？

牌子

無啦？ 我見一件同zara同款既hoodies 轉左印supreme竟然賣5k

品質歴史made in usa

Superme 點讀？

超級我

十篇

Supreme logo box

實際上襟唔襟著 會唔會洗幾次就著得唁舒服